港鐵：籌備附例特勤隊工作已進入最後階段

港鐵表示，在公眾活動前後多次有人違反附例逃票，籌備附例特勤隊的工作已進入最後階段，很快會詳細交代詳情。被問到是否希望招聘有警察經驗的人，港鐵車務總監劉天成沒有回應。

至於港鐵有否安排警察進入車站休息，劉天成回應說，鐵路公司負責營運，鐵路治安要靠警方，過去幾十年這個做法持之以恆，大家目標一致，希望在大型公眾活動盡量提供列車服務，盡量保障乘客及職員安全。

鬥人多囉，反正都係圍毆

被問到是否希望招聘有警察經驗的人

係就好，唔使顧慮對方係唔係黃，仲有真狗都唔驚啦，何況只係有過做狗經驗